無左裝家姐沖涼茶 創意台正氣左好多

但又有少少掛住佢

睇佢個死樣,過到黎開post都只會吹奏乞衣Joe

同埋欣宜

屌佢老母日日開post都係欣宜

唔提都唔就得咗佢
唔好過黎條友好煩

自

冇左佢冇生氣